唔怪得連美斯呢兩年狀態咁差

比細so 每星期兩Q
又流產 仲邊有力踢波